[
    "google",
    "line_chart",
    "T\u00e9l\u00e9-r\u00e9glage d'appareils auditifs - AudioProConnect",
    "",
    "AudioPro Connect",
    "http://audioproconnect.com/blog/wp-content/uploads/2016/02/animat-linechart-color.gif",
    "http://audioproconnect.com/tele-reglage-appareils-auditifs/"
]